會員#88878 鷗鳥先生係狗係五毛 全家死清光

會員#88878 鷗鳥先生你老婆仔女老豆老屙尿個陣抬起左腳定抬起右腳先啊